巴塞係歐聯又有新例

咁樣救12碼都無重射

成個馬位

又想力做冠軍